# Guia 2 - Daniel Muñoz Leiva - Bases de datos Avanzada

Dentro de esta carpeta, se encuentra la guia 2, dos archivos csv y dos archivos json, los cuales contienen los datos antes y despues de la eliminación de nodos.
